[求幫手］仆街藍絲fb page 放義士樣嘅片

我自已report 晒，
但應唔應該放上等大家一齊report?
對手講到明話要廣傳留低
好撚仆街

仲有佢開埋YouTube...

屌丫我想快啲report 到佢收皮
但又怕放出黎

推

大家係咪都知道左邊個page了

係咪report 緊喇

好想阻止到佢地

唉
我唔係喺藍絲page度睇到既
口？一知你講邊個page
但相信對家都有晒backup

我真係屌撚你唔撚貼link點知邊個page咁多藍絲page

link?

Link呢，咁多點知邊個page先係

果然係P牌仔
開post 都唔撚識貼link

是啊

推 收佢皮

屌我而家先識用

Block 左先都好

自推

人呢？

推啊